====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Empreinte de pragmatisme , elle vise à mettre en œuvre les orientations et dispositions d ' urbanisme qui rompent avec les principes de l ' époque antérieure .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

